拉莫斯全家換電話冧巴避難

【體育】皇家馬德里後衛沙治奧拉莫斯因弄傷利物浦鋒將穆罕默德沙拿，連日內一直受到恐嚇，據報全家換了電話號碼以免受騷擾。

英國《鏡報》引述網站COPE消息指，自從發生穆罕默德沙拿受傷事件，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）及家人不時受到騷擾甚至收到匿名電話作出死亡恐嚇，為安全計，這位皇馬及西班牙名將已經與家人一併換了電話號碼，以免再受騷擾。

上周六歐聯決賽，皇馬以3:1擊敗紅軍成就3連霸。上半場，沙拿跟拉莫斯在一次爭球後觸傷肩部，傷重得退下火線。外界都把矛頭直指拉莫斯，甚至指他是故意弄傷沙拿。網民紛紛聲討，呈請，要求歐洲足協和國際足協介入懲罰拉莫斯。

有埃及律師甚至向法庭提出訴訟、向國際足協作出投訴，指控拉莫斯傷害沙拿甚至整個埃及。

睇到拉膠咁好心涼

得罪最小氣嘅利

嗱 唔好入曬利數喎
喂 阿哥 知唔知埃及有幾多人口？

睇到利咁都好心涼呀

得罪怨婦等家無寧日啦

班穆斯林真係好撚痴線。。

呢個我都同意

喂班仆街食豬就啱

埃及佬

死疤狗又做警察

sor 係恐怖分子先啱

足波撚同共產黨冇分別

班利狗真係弱智到

換電話就搵你唔到？

又要做又要驚 仲要搞怨婦利

唔係王騎開=.=

乜依家啲怨婦仲惡過塔利班

得罪is國-.-

拉隊長化身真主教訓沙拿唔齋戒有咩問題

垃圾

內酸猁

肉